而架坐緊港鐵隔離條友係到打緊飛機

屌你老母！！！！！
條友係到望住d女嘅相
係咁係到磨自己碌尻
仲要自己係到呻淫
係咁細細聲
呀～呀～～呀～～～呀～呀～～～
痴撚線

有圖

好心你就幫吓人啦

呢啲就有圖

有咩問題

呢d又有圖

前面有個阿嬸望到
即係另轉面

不如你幫佢打兩下，睇下佢咩反應

樓主係咪叫隔離果個人幫手影自己

屌你老母！！！！！
靜左
好似射左了

冇圖？

屌你 呢D點都有圖
有無片呀笨

下次樓豬開D女女po OK?

樓主，你上次託我幫你問的事情，我已經問過了，不能勃起可能是因為手淫過頻導致的，手淫過頻容易導致前列腺發炎，可能會引起不孕不育，嚴重者甚至會導致陽痿，打你手機沒人接，只能在這裡給你留言了。

屌你老母
要影d咩比你睇呀仲

有圖又屌無圖有屌

好痴線

樓主自己

你應該叫佢拉返埋條拉鍊先